「香港歷史」各位，一定要去編寫維基百科

維基百科係比下一代人認識今次事件嘅第一關，唔好比人奪取歷史事實的話語權。

傳送門

十年後，會唔會有人記得今次嘅義士同事件，就係靠大家今日去寫出黎。

我已經幫手寫緊。

今日嘅報紙不值錢
值錢是昨日的報紙

幫推

民間修史

要列埋啲禍港罪人名單（連家人）
最好有相 留傳後世

目前缺大量相片

推

依家我有

立法會前主席曾鈺成畫像

立法會主席畫像被噴黑

示威者指香港泛民主派出賣港人

示威者在會議廳展示訴求

泛民主派阻止示威者衝擊

示威者於柱上噴上訴求

Push

入面差
香港人抗爭宣言

全文

會唔會出書敘述番歷史？

辛苦晒各位維基人，有留意開都知道維基好多仆街編輯都係紅底大陸人。
寫到咁多又有晒備注一定用左極多心血同時間。

示威者在部份區域展示禁止破壞

推，勁詳盡，大家都要睇到。

反修例關連登班網上打手乜事
睇媽媽group動員力就知大本營係babykingdom啦

維基好多奶共狗架
你改幾改佢咩都唔講就delete
你申訴多幾次佢半保護埋架頁面
要d有經驗既維基人幫手

盧偉聰個嗰頁仲未有人寫呀。

而家香港果班都好紅底、一係只關心交通同CCTVB。對其他事情莫不關心

Push

尋日光復元朗好多野要人補充
又要人提供相（一定要自己影嘅相）
)